一人一張相代表你個名

我先

睇明已經估到樓主張相
跟住搵人估我果張

呢張冇人知係咩黎